林家謙事件反映，唔好講買碟，好多人連投票都唔肯去做。

姜濤拎果兩個獎係一人一票既，咁你覺得林家謙應該攞，咁咪投票囉，根本香港地大把free rider, 中意佢既歌但我都係懶唔投票，多我一票有鬼用咩。 免費既野都唔去做，票都唔投，更唔好講買碟支持本地歌手。 香港人都唔支持樂壇，唔支持本地音樂，到啲歌手為搵食放低骨氣奶共北上發展搵人仔又屌奶共，大家唔支持人，又要人支持你，本地樂壇都無本地人支持養唔起班歌手，票都唔肯投，事後又話好可惜又盛，講乜都嘥鳩氣啦。

利申，投咗票

我投咗比姜B

推

投咩票，都唔知係乜水。林家棟就識。

咁你咪投林家棟

係呀 都唔知嘈啲咩 依個獎係鬥fans多 咁佢贏都好合理